<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Stilustanacsadas on StyledByCsillu</title>
    <link>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/</link>
    <description>Recent content in Stilustanacsadas on StyledByCsillu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Changed by Csillu Szépségnap</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/szepsegnap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/szepsegnap/</guid>
      <description>Mindenkinek jól jön néha egy kis megújulás! Szeretnéd felfrissíteni a stílusod egy olyan nap során, amikor végig Te vagy a közeppontban? Ha a Changed by Csillu Szépségnap élménycsomagomat választod, biztos lehetsz benne, hogy egy igazi divatfröccsel leped meg magad!  Az élménycsomag egy teljes átalakítást foglal magában: csapatom segítségével smink-, fodrász-, és színtanácsadásban részesítünk, egy 3 órás műtermi fotózással egybekötve. A fotózáshoz én állítok össze számodra két teljes szettet. Neked csak annyi a dolgod, hogy élvezd hogy te vagy a középpontban és gyönyörködj az elkészült, retusált fotókban!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gardróbrendezés</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/gardrobrendezes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/gardrobrendezes/</guid>
      <description>Tele a szekrényed ruhákkal, mégsem akad sosem, amit felvehetnél? Gyakran el is felejted, hogy megvetted és csak áll valahol a szekrényben elbújva? Nem vagy megelégedve a ruhatáraddal, úgy érzed nem használod ki maximálisan?  Ha ezekből egyre is igen a válasz, akkor a gardróbrendezés csomagot válaszd, melynek során segítek neked:  kombinálhatósági tippekkel, hogy minél jobban kihasználd a gardróbod, gardróbrendezési tippekkel, átláthatóbbá téve a ruhatárad, szelektálni és megválni azoktól a daraboktól, amik már kiszolgáltak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Színtanácsadás</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/szintanacsadas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/szintanacsadas/</guid>
      <description>Bizonytalan vagy abban, melyik színek állnak jól neked? Gyakran vásárolsz olyan darabokat, amit végül nem tudsz mivel összepárosítani? Változtatnál, de nehezen lépsz ki a komfortzónádból és csak gyűlnek a fekete ruháid? A színtanácsadás szolgáltatásomat neked találtam ki!  Választásod szerint egy exkluzív budapesti szalonban vagy az otthonodba látogatva segítek kielemezni színtipusodat és megtalálni hogy melyik színek és tónusok a nyerők számodra. A tanácsadás során személyre szabott színkártyát állítunk össze neked, aminek segítségével ezentúl bátrabban válogathatsz majd az üzletekben!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>