<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>StyledByCsillu</title>
    <link>https://styledbycsillu.hu/</link>
    <description>Recent content on StyledByCsillu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Aug 2018 20:52:24 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://styledbycsillu.hu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Divat Kampányok</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/stylist-munkaim/divatkampany/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 20:52:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/stylist-munkaim/divatkampany/</guid>
      <description>Remington Grazia Remington -- Playersroom Trend2 PH Mátrix Werk
                Remington Nagykövet kampány 2018 ősz
 
      Grazia Store 2018 őszi kampány
 
       Remington Nagykövet kampány 2018 nyár
 
              Playersroom online kreatív, 2017-2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Médiaszereplések</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/stylist-munkaim/media/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 20:51:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/stylist-munkaim/media/</guid>
      <description>Trendmánia, TV2 Én Vagyok Itt, Petőfi TV</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alkalmi Styling</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/personal-shopping/alkalmi-styling/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/personal-shopping/alkalmi-styling/</guid>
      <description>Meghívtak egy esküvőre/ballagásra/születésnapra, de nem tudsz mit felvenni? Hivatalos vagy egy társasági eseményre, gálára és ehhez keresel egy teljes szettet? Egy üzleti tárgyaláshoz keresed a tökéletes megjelenést?  Ez a csomag egy 1-2 órás közös vásárlást rejt magában, amivel kifejezetten egy teljes outfitet keresünk neked az általad választott alkalomhoz. Az előzetes beszélgetésünkből felmért információk alapján célirányosan választjuk ki az üzleteket/tervezőket és alakítjuk ki a stylingot, legyen a cél akár a vörös szőnyeg meghódítása, akár egy hibátlan business look.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Changed by Csillu Szépségnap</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/szepsegnap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/szepsegnap/</guid>
      <description>Mindenkinek jól jön néha egy kis megújulás! Szeretnéd felfrissíteni a stílusod egy olyan nap során, amikor végig Te vagy a közeppontban? Ha a Changed by Csillu Szépségnap élménycsomagomat választod, biztos lehetsz benne, hogy egy igazi divatfröccsel leped meg magad!  Az élménycsomag egy teljes átalakítást foglal magában: csapatom segítségével smink-, fodrász-, és színtanácsadásban részesítünk, egy 3 órás műtermi fotózással egybekötve. A fotózáshoz én állítok össze számodra két teljes szettet. Neked csak annyi a dolgod, hogy élvezd hogy te vagy a középpontban és gyönyörködj az elkészült, retusált fotókban!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gardróbrendezés</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/gardrobrendezes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/gardrobrendezes/</guid>
      <description>Tele a szekrényed ruhákkal, mégsem akad sosem, amit felvehetnél? Gyakran el is felejted, hogy megvetted és csak áll valahol a szekrényben elbújva? Nem vagy megelégedve a ruhatáraddal, úgy érzed nem használod ki maximálisan?  Ha ezekből egyre is igen a válasz, akkor a gardróbrendezés csomagot válaszd, melynek során segítek neked:  kombinálhatósági tippekkel, hogy minél jobban kihasználd a gardróbod, gardróbrendezési tippekkel, átláthatóbbá téve a ruhatárad, szelektálni és megválni azoktól a daraboktól, amik már kiszolgáltak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Home Shopping</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/personal-shopping/home-shopping/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/personal-shopping/home-shopping/</guid>
      <description>Ha personal shopping szolgáltatásra van szükséged, de egyetlen bökkenőd, hogy nem szeretsz/nincs időd vásárolni, akkor ezt a csomagot válaszd! Ennek az exkluzív szolgáltatásnak a lényege, hogy miután egy konzultációval felmérem az igényeidet, egyedül járom végig az üzleteket és a kiválasztott szetteket elviszem az otthonodba, hogy neked már csak a próbálgatás legyen a feladatod!  A szolgáltatás ára 40.000 Ft, mely tartalmazza a konzultációt és 2 óra otthoni próbát és válogatást az általam hozott darabokból.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personal Shopping</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/personal-shopping/vasarlas-stylisttal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/personal-shopping/vasarlas-stylisttal/</guid>
      <description>Ebben a csomagban az előzetes beszélgetés után közösen egy 3 órás bevásárló körútra indulunk és az adott szezonnak megfelelően (tavaszi-nyári ruhatár, őszi-téli ruhatár) kiválasztjuk azokat a kulcsdarabokat amik gardróbod esszenciáját adják majd és köré olyan ruhákat és kiegészítőket gyűjtünk, amikkel változatosan és trendin tudsz kinézni.  Ne aggódj, nem a legújabb divatot fogom ráderőltetni, a célom az, hogy olyan stílust alakítsunk ki neked, amivel tudsz azonosulni, kényelmes, és nem a ruha hord majd téged, hanem te a ruhát!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personal Styling</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/stylist-munkaim/szemelyistyling/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/stylist-munkaim/szemelyistyling/</guid>
      <description>Portfólió Átalakítás Párfotózás
                  Modell Portfólió Fotók
 
              Imázs fotózások, átalakítások
 
         Párfotózások</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Színtanácsadás</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/szintanacsadas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/stilustanacsadas/szintanacsadas/</guid>
      <description>Bizonytalan vagy abban, melyik színek állnak jól neked? Gyakran vásárolsz olyan darabokat, amit végül nem tudsz mivel összepárosítani? Változtatnál, de nehezen lépsz ki a komfortzónádból és csak gyűlnek a fekete ruháid? A színtanácsadás szolgáltatásomat neked találtam ki!  Választásod szerint egy exkluzív budapesti szalonban vagy az otthonodba látogatva segítek kielemezni színtipusodat és megtalálni hogy melyik színek és tónusok a nyerők számodra. A tanácsadás során személyre szabott színkártyát állítunk össze neked, aminek segítségével ezentúl bátrabban válogathatsz majd az üzletekben!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>bccoriflame szavazas</title>
      <link>https://styledbycsillu.hu/bccoriflame/vote/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://styledbycsillu.hu/bccoriflame/vote/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>